好難同人熟 好難同人交心

我發覺自己真係好難同人熟。。例如啦一group人入面 有啲人好快fd咗 私下自己傾wts約食飯 但我就完全唔會 我見其他人好容易就會同人好fd 一齊去玩一齊食野 仲係會keep到既 但我真係同人熟唔嚟 同人無話題 又交唔到心 唔知做乜
毒撚性格真係慘

毒撚做咩都注定一人

人地睇我好似好好 但其實我真係死毒撚一個

我以為自己出post

肥豬員個女

我都係
唔知由幾時開始變成咁
記得中學果時都好地地

份人假d 就識到人

我係
好唔明點解啲人識左陣就搭晒膊頭又雞啄唔斷，我次次都係就快離開嗰圈子先會叫做同人傾到下計

點解人地啲溝通交流可以咁自然
而我就咁生硬 好似永遠有幢牆